今日比個city super阿嬸串我窮

呢排intern完 想買少少嘢散下水
行過city super見到做緊啲聖誕promotion
有好多唔同牌子嘅朱古力同曲奇
覺得送禮都幾得體
拎上手有盒朱古力想買下入面幾多粒預人數
就問咗個阿嬸 順便吹下水有咩好介紹
阿嬸: 我:
:你budget幾多
: 200左右啦 諗住買兩盒放喺公司
: 200咁少呀? 買比全部人呀?
: 我仲係學生呀 (事實上我做嗰份intern真係無收入)
之後推介左幾款 係啲好7又cheap又甜到死嗰啲聖誕朱古力
: 我再睇下先啦
: 見你學生先同你講呀, 你唔一定要喺city super買㗎嗎? 呢到貴好多呀, 學生就唔好喺到買啦, 出去先睇啦

咁我錯囉 行過路過睇下
阿嬸你都係賣緊好平民嘅牌子姐
我雖然窮 但買一箱逐粒掟落你到都仲有限錢姐
使唔使咁串呀

人地提下你姐

平平地Go Diva

中秋都未到

聖誕promotion wtf

中秋緊係買月餅架啦

屌

問你攞貼士即係打劫你

又泥==.

回帶
依篇少見

熟口熟面

買金莎算啦

買royce 都得細細盒

佢又無惡意既
你唔係學生就會明
有時d 門面野真係唔使對人太好(意思唔使買好靚,玩下手有d cheap 精真係一次過拎走晒你到時就會嬲)

唉 原來潮文黎
仲真心覆左

咁早有聖誕promotion